游擊戰!!轉場加拿芬道再去銅鑼灣

不停轉搵人群掩護堵塞馬路先係良方!
明顯人數唔夠 半分鐘都唔好留
每條隧道擺一個通訊兵 即刻報警車方向

幫手推俾前線睇

10

9

8

7

6

5